點睇千零蚊既大陸機都有人臉解鎖

oppo 華為
根本成個手機界冇獨家技術可言
蘋果iPhoneX賣到成皮野真係神話

人臉解鎖好多年啦

拎張相就破解到既都算

技術放到手機+秒速解鎖+生產成本因素呢

安全過Face ID，你信唔信？

成本上講我唔信安全過face id
但新聞講有人用face id開到同事iPhone
蘋果個技術點都唔係超卓

中國機不了

召集所有漂亮的面孔

其實vivo oppo幾時有講過安全過faceid

完全唔同樣都解到
face id 人唔笑狗都吠

中國電話人面解鎖最安全 個樣直接sd 北京，通緝犯絕跡，真心安全。不過睇得av多少心買唔到火車飛同機票

打手全面進場

有邊間an機廠既face id係可以用來比錢?

點解apple pay得??

點解得apple face id會有咁多人去破解, 全世界R哂頭??

用下個腦諗下

希望香港銀行早日Approve埋大陸機做生物特徵解鎖

既你老母，既同嘅唔撚識分？

嘩 咁都屌

其實樓主係唔識野 定係出黎想帶節奏挑起互屌

水果果種係3d face , an機大部分暫時係2d , 完全唔同野黎, 而最近小米8探索版先開始上3d face unlock , 不過仲未賣街

屎米抄咗一半咋

一半係指？？？

都係2d黎 只係可以夜晚解鎖

探索版 唔係普通版